請文宣再一次 清晰五大訴求

吊，原來係外面（我在國外）
五大訴求變左 淋病下台

我問某d 又係拐住外國護照既癈老講左好耐
唔係淋病下台
（重話排第二）

我話係雙普選

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

依d癈老係係外國幾廿年
仍只睇cctvb
話rthk 係反中亂港

吊那星
唔係佢地係長輩
我吊𨶙左

重要笑住同佢地講

仍地係70歲以上

60幾都重正常

吊，我難頂到丫
（佢地好多d仔女都返左香港搵錢，都有部分出嚟行）

推

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命